［熱切呼籲］環保撚唔該帶頭食二手飯

多謝支持環保減少廚餘

樓豬好波 以為係自己開post

樓主on9🥵

d環保撚搞到而家乜撚都話無飲筒
kfc d手套仲要變左3指套
我真係屌爆你地老母

On9 祝你唔過2

收到啦上次有條女食淨啲炸魚皮我即刻夾黎食

係你上次屌個條女都係我二手飯

人體蜈蚣

你同你條女唔過一呀

兩個加埋實過

啱啱好一